10.1光覆日

點解十一係先港島 夜晚才分區？

1. 十一話分區日頭搞既，按照上次915話唔去港島而吹去APM 個谷係鬼嘅講法，都係鬼。

2. 黨鐵封站就分區？

港鐵變黨鐵唔係今日先發生，係824觀塘反燈柱大遊行開始，難道之後封站就沒有港島大遊行？

3. 叫人留力十一撚去晒邊，分區點樣做到盡力一鋪，同政權死過。分區搞要畫面冇畫面，要氣勢冇氣勢。

4. 搞分區D狗最慳力，狗屋炭住冷氣同你玩，玩條毛，分區係平時或夜晚搞唔係重要日子主菜，係配菜來。

5. 為何分區風甘行？

有理由相信政府放風延後區選，迫我地十一讓步，降規模氣勢，有人為議席就帶風向，又或連登同TG己失守俾對家，話我分化都係甘話，分區結果顯而易見。

各位自己分析，我都希望係後者。只要大家全入港島，風向自然破。

6. 重要日子就唔係分區爬山各自努力，而係集中一區各自爬山努力。

7. 如果十一分區搞未打己先輸

如果十一規模細左，冇畫面氣勢，當日傳媒頭條將會係中共建國七十週年慶祝活動。政府己經贏左，如何落佢面。

8. 十一港島集中一區百萬人行街全黑海賀佢老母

十一一定係集中港島百萬市民黑装現身港島行街，拉條毛，冇得告。製造港島全黑海賀佢老母。

9. 話十一分區係公海投票結果

公海是否咩人都可以入同投？甘大日子仲使投票，有咩分期， 有人借投票後備方案，變主道方案，廣傳十一分區搞，用心可誅.

10. 黨鐵大封炮台山到中環

就算黨鐵大封炮台山到中環，仲有巴士，仲可北角或上環入。除非宵禁。

11. 搶占新聞頭條，夜晚散去分區慢慢繼續搞

夜晚分區慢慢搞到半夜，搶占全日所有新聞頭條唔係直播夜晚分區情况就係港島全黑海，政權面子盡失。

(請廣傅所有媒介)

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！